90歲老婦病逝：把呼吸機留給較年輕患者 I have had a beautiful life

Suzanne Hoylaerts (90), a Belgian woman, has made headlines across the world after she died of the new coronavirus (Covid-19) after refusing ventilator treatment.

Hoylaerts, a woman from the municipality of Lubbeek in the Flemish Brabant province, died last week from the consequences of the coronavirus.

“You do not need to put me on a ventilator. Keep it for the younger patients, I have had a beautiful life,” she said to the doctors, according to VRT.

Her story appeared in newspapers across the world, from the United States, to Spain, the United Kingdom and even India.

應該死嘅廢老伍淑清唔死, 仲係到話要放棄年輕人

香港班廢老：把呼吸機留給我，我對社會貢獻多過班後生仔

可惜 應該死既人唔死

“You do not need to put me on a ventilator. Keep it for the younger patients, I have had a beautiful life,” she said to the doctors, according to VRT.

respect

華人社會老人最鍾意持老賣老要全世界就佢

老實講出生係外國的人，大部分人的人生都係充滿住個人色彩，有佢的獨特性存在，點似得係懷人社會上成長的人

普遍嚟講真係同我哋好唔同

銀髮族始終唔係大多數

華人社會廢老：我成個人生犧牲咗好多，無享受過，我老咗你地幫返我係應份

算唔算學大陸出煽情文/白事當喜事辦

唔算，因為支那100%係搵人做戲，呢個真係人都走埋

好感人

唔算，外國媒體真係有自由報道，中國媒體只有
能聽黨話宣傳

好偉大
香港廢老一定爭住要呼吸機

殺父文化同殺子文化區別。

中國啲廢老實無呢種思想

寧願自私爭多兩日命仔

華人真係垃圾

會珍惜生命 去到老己經知呢世人咩都夠

銀髮族不是廢老

但香港老人家，有幾多係銀髮族

同樣事情發生喺某地應該係

老人為霸呼吸機 向病人醫護吐口水播毒

好偉大
唔止有beautiful life 個心都一樣咁beautiful

咁又係
廢老佔絕大多數

你依隻警犬五毛學人講人話真係好嘔心

香港會話：俾我啦屌你老母，死廢青

點解你會覺得我係講緊人話？
會唔會係你一路聽緊既唔係人話而你唔自知？

呢啲就真係值得人尊重嘅老人
香港個啲死廢老整係識下下屌9人

香港廢老中左肺炎都會好似係地鐵爭凳咁快

hope I could say i have had a beautiful life when i reach the end of life.

no regrets

地鐵爭凳真係低賤人種既標誌黎

比利時
高等民族

香港班廢老連搭車都要同後生仔爭位坐，有事起上嚟點會肯讓俾人

仲要霸到位之後好撚大聲咁叫自己d屋企人過黎坐

rip

講得好中

我第日老左都要咁呀

真

respect

喊左
其中一個原因係香港唔會發生

條八婆幾時中肺炎

富野寫動畫劇本就算再唔掂, 但是佢對人性既了解真係經得起時間考驗

呢位婆婆真英雄，對比藍屍：廢青，曱甴，不務正業，但其實最不務正業就係佢地

華人社會老人

大多數故仔都係細個屋企好窮，日本仔打到黎走爛，重光後屋企好窮食唔飽著唔暖

文盲唔識字
盲婚啞嫁

香港只會咩都當佢地弱勢都係咩都要讓晒比佢地

少過一成

唔算，大陸只報喜不報憂。

如果可以有一成就好

呢啲先係真人類黎

令人傷感更令人感動！

You're Beautiful
RIP

屌你我真係search懷人社會係乜

相比香港啲廢老 高下立見

btw 外國呀婆啲Grammar 差啲 I have had 應該用 I already have 陳柏宇教我咁用

大陸出果的是咁的，「Thank you President Ci & CCP, I have had a beautiful life.」

睇到眼濕濕 RIP
又扯遠啲諗下，到我臨死果時講唔講得出I have had a beautiful life

RIP

華人社會：我到收成期，橫豎後生中左死唔去，你哋頂住先

係儒家文化
日本同韓國都係咁

香港廢老係國際都出晒名

好撚中

日本唔讓坐會比人批鬥 然後影相拍片放上網？

佢仲想年輕人死

覺得好電影感。美感、感人, 位女仕堅強而親切。

仆街中國共產黨

香港很多廢老被中共洗腦
會放棄這些廢老

你up乜春又開始吠

狗就係狗

香港人除左供樓外 人生就無其他成就

你地啲狗數學就毅進制
英文就ererer

中文都表達唔到
真係夠曬癲

希望大家平平安安 好心痛

唔係講笑, 雖然已經唔係第一篇, 但依家睇親呢啲新聞都仲係眼濕濕

a beautiful lady
RIP

醫生唔會俾佢地

然後除醫護口罩

真係會㗎喎
成車啤住你
韓國仲誇張
啲老嘢會畀說話你聽或者撞鳩你

聽到好心酸.....

好多人能夠形容 但講唔中point
華人社會係有食子文化 養兒防老嘅心態
香港樓價就係上下代食曬下一代未來嘅代表例子

收皮啦屌你老母回憶小子

三毛網軍藍絲警狗死全族

五毛又死出嚟扮黃洗白
老嗲啦
屌你老母

五毛死全家 popo死完男家死女家 死唔哂嘅男嘅賣九世屎忽女嘅做九世雞

I had a beautiful life

點解外國啲老人家好明白世界嘅未來就係年輕人
亞洲啲老而不就訓落棺材都要屌後生

I had 同 I have had 好大分別
佢係天堂就可以同你講 I had
佢仲係人間就係講I have had

英文唔好
睇到真係好灰

收撚皮啦
冚家剷
出嚟一次屌柒你一次

"I have had a beautiful life."

再屌鳩你 唔撚識敬老 冇家教

如果我90歲我都會讓比後生仔

五毛死全家

外國版楢山節考
根本發生大事時都係應該棄老保幼
老人都活左咁耐
留番資源俾後生好過

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

五毛想出嚟洗白

邊到當紅事呢請問？
明明睇完應該覺得sad
大陸嗰種係講緊死咗人反而吹到國家會更強盛喎
上上面嗰位咪撚鳩up喎你

支那大把

點撚樣當紅事辦

阿婆
Rest In Peace

Adam Smith嘅道德情操論 講人會同情其他人，理解佢地感受

好明顯唔適合香港廢老

日本唔會喎
讓位畀老人家佢地仲會覺得唔好意思
臨走都會同你講聲多謝

梅媽： 我唔夠錢使呀，好窮

Yes ! You had a beautiful life and a beautiful soul too, RIP !

呢d真係值得尊敬

<-提提你唔係咁用，係用嚟恥笑

廢老搭巴士最興唔排隊, 一野係側邊插入黎, 投胎又唔見佢插隊

日本點會冇咩人care係咪優先座
同埋返放工時間啲老人家醒水唔會同你迫,根本冇咩呢個問題